(國際戰線) 葡萄牙報道香港遊行新聞

感謝勇武今日付出努力，但把情況推上國際同樣重要
我們需要更多國際新聞增加壓力
記得，我哋最大敵人係中共，不是港政府，不是popo

今天辛苦了，101要繼續
要大大力打共產一巴，落佢面

光復香港
時代革命

Google Translate:
香港在共產黨執政70週年之前記錄了新的示威遊行

儘管安全部隊在中國共產黨成立70週年慶典前夕發射催淚彈，但數千名支持民主的抗議者仍在周日在香港動員。

北京準備了一系列活動來紀念1949年中華人民共和國的成立，其中包括週二舉行的大規模閱兵式，這反映出中國作為世界超級大國的崛起。

在這種情況下，香港曾經是英國的殖民地，自六月以來一直遭受最嚴重的危機，自六月以來返回香港。在這個半自治領土上的抗議活動譴責了北京喪失自由和對北京事務的日益干涉。

香港民主運動人士對世界各地的中國發起了“反極權主義”抗議。已經在澳大利亞和台灣進行了這種動員，併計劃在周日在北美和歐洲進行動員。

與世界相連
在人群包圍特工之後，抗議者和警察在催淚瓦斯湧入鬧市區銅鑼灣的抗議活動發生衝突的另一天，週日是香港。一些激進的抗議者破壞了地鐵站，並撕下了宣揚中華人民共和國成立70週年的旗幟。有些人帶有“ Chinazi”標誌，這是中國國旗的一種版本，其中的黃色星星組成了一個十字形。

一位20歲的學生托尼（Tony）舉著烏克蘭國旗，因為許多香港最激進的抗議者表示，他們受到2014年烏克蘭革命的鼓舞，這場革命以親俄羅斯總統的逃亡告終。托尼對法新社說：“我們希望，如果我們與世界各地聯繫並與共產主義中國作鬥爭，我們的運動就會勝利。”

儘管下了大雨，台灣還是聚集了約1,000名抗議者，其中許多人身著黑色服裝，以聲援香港的民主運動。在悉尼，類似的動員也聚集了同樣數量的抗議者。 “我每天晚上都感到非常難過，因為我通過Facebook和其他社交網絡看到了來自香港的實時圖像，”在澳大利亞學習的比利·林告訴法新社。

“痛苦的一天”
自6月初以來在香港舉行的示威活動-常常演變成警察與激進組織之間的衝突-是由現已被廢棄的大陸引渡項目引發的。該運動擴大了主張，現在要求舉行自由選舉，並減少北京的干預。

根據“一國兩制”的原則-一直持續到2047年-香港在理論上享有中國其他地方公民所不享有的某些自由，例如言論自由，不受限制地使用互聯網和司法獨立。感到這一原則得不到尊重的香港激進分子週二稱紀念成立中國的那一天被稱為“痛苦之日”。

來自英國前殖民地的學生週一發起罷工，民主抗議者敦促香港人抗議，並於週二穿黑色衣服。香港中文大學的教授威利說，隨著10月1日的集會，香港示威者將試圖“強調獨裁的中國與自由香港之間的區別”。

過去十年來，香港-一個主要的金融中心-一直是公民不服從的浪潮，尤其是在2014年的“雨傘運動”中，抗議者佔領了主要道路和政府大樓，要求普選。北京沒有讓步。

你地係咪當全地球人都係condom?

929全球反共 成績表(持續更新)
集合全球反共各國既集會tweet 幫手retweet

101

加油 堅持 成功不遠

推

推101

認清最大敵人 唔好俾政府sidetrack
目標係中共

竟然明得哂google translate寫既野

我都係 第一次

雖然最後香港人可能都係要靠自己
但有國際輿論壓力 對我哋有幫忙

.br/not%C3%ADcias/mundo/hong-kong-registra-novas-manifestações-antes-do-70º-aniversário-do-regime-comunista-1.368854

雖然係葡文，但係其實係巴西報

噢 sorry

香港在理論上享有中國其他地方公民所不享有的某些自由

推推

國際已知嘅事實

Push

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

比佢地睇下 佢地以前既澳門變成點

[cls警世系列] 澳門大三巴搞成咁

國際戰線好重要

呢個需要澳門巴打幫手
澳門巴打，如果你係葡國公民，麻煩趁此機會去信葡國國會，要求葡國國會就中國違反《中葡聯合聲明》採取行動